[突發］ 太古c出口有人派口罩，到場支持下

係附近既手足落去支持下
好需要呢類人幫手宣傳咖

push

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

入去aeon買多d物資派

推